% ==============================================================================
% Anteprojeto de PG - Nome do Aluno
% Capítulo 4 - Cronograma
% ==============================================================================

\section{Cronograma}
\label{sec-cronograma}

As tabelas~\ref{tab:cronograma-1} e~\ref{tab:cronograma-2} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades listadas na Seção~\ref{sec-metodo} por número.

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades do primeiro semestre.}
	\label{tab:cronograma-1}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Janeiro/19 & Fevereiro/19  & Março/19  & Abril/19 & Maio/19 & Junho/19\\ \hline
			1&              X      &  	  X   	   &  	X	  	& 		X	  &         &         \\ \hline
			2&                     &  	    	      &  	X  	& 		X	  &    X    &         \\ \hline
			3&                     &  	            & 	   	   & 		     &    X    &     X   \\ \hline
			4&                     &  			      & 			   & 	        &         &     X   \\ \hline
			5&                     &  			      & 			   & 	        &         &         \\ \hline
			6&                     &  			      & 			   & 	        &         &         \\ \hline
			7&                     &  			      & 			   & 	        &         &         \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades do segundo semestre.}
	\label{tab:cronograma-2}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Julho/19 & Agosto/19  & Setembro/19  & Outubro/19 & Novembro/19 & Dezembro/19\\ \hline
			1&                   &    	       &  	 	  	    & 		 	  &             &            \\ \hline
			2&                   &       	    &  	     	    & 		 	  &             &            \\ \hline
			3&                   &  		    &  	    	    & 		     &             &            \\ \hline
			4&    X              &  	X  	 &  	  X	    & 	        &             &            \\ \hline
			5&                   &  	       &  	  X  	    & 	  X     &             &            \\ \hline
			6&                   &  			 &  			    & 	  X     &    X        &            \\ \hline
			7&                   &  			 &  			    & 	        &    X        &    X       \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}
